今日實在不值得慶祝，約會的人請想想坐牢的人

「酒醉的人哪，要清醒哭泣； 好酒的人哪，都要為甜酒哀號， 因為從你們的口中斷絕了。」
‭‭約珥書‬ ‭1:5‬ ‭CUNP-神‬‬

聖誕節本是記念耶穌降生作救主，人死不再是終點
罪由神兒子承擔，何解在一眾被濫捕被打至傷殘的抗爭者面前，我們有臉面去慶祝商業節日？